有冇人同我一樣 開始對熟人交友疲勞？

特別係對住異性朋友
有種 想揾人傾計
但係又唔想揾番熟人
有種覺得同熟人傾計真係無乜意思既感覺
唔會令我有咩特別多左既野
只係重覆以前既步伐
之後就無揾
但又識唔到新朋友

咪上黎講囉
不嬲同熟人都傾唔到密計